屌你老母,偷單車都不得好死!屌你老母

架左買左唔夠一個月,係元朗西鐵站比人偷左,我屌!!!!!!!!!

無計啦 本大爺見到你架車幾新淨咪拎左嚟玩囉 等我玩到殘 nut皮nut骨我咪放番原位囉

比人偷過二部

部單車幾錢？

850蚊

所以我鎖車一定會鬆開brake 線同頭轆lock

靚車一定放屋企
幾百蚊嗰啲就算啦預咗俾人偷

元朗好多蝻偷單車

所以我諗過，其實外國有d鎖，佢入面係有d臭氣，邊撚個仆街剪鎖就中招。
我有時都諗，可唔可以整d鎖，內部有毒氣或易燃氣體，炸撚死d偷車賊。或者直接遙控炸彈，邊撚個偷車就炸撚死佢。
或插d毒針嚮個座墊度，偷車啦屌你老母

我建議鎖車淨係鎖個轆算，個車架就攞返屋企咪得囉